Rose Ma 新相好撚正呀屌你!

rose ma好撚正呀屌你
樣靚
波大
腳正
白滑

呢張好似係舊圖?.?

唔撚知啊
剩係知好撚正

好似偽黃喎

推

呢張好耐 佢而家瘦左好多 好正

佢係旺角俾朱經偉打果時你都唔知出黎做野未

對波無左
btw佢條仔遲早戴帽

留名等睇盆菜瑩子被偽黃

話佢黃都侮辱左佢
本土派黎, 梁天琦個種, 唔撚係泛民個種

好似好耐無提佢條仔 仲係咪佢條條仔

但佢撐屎萊母果條死肥仔

第一個感覺係明日花

佢ig有同明日花既合照

哇 好正

而家死到臨頭 仲興鬥黃咩

呢樣好似係屎同大J 既鬥爭
同政治傾向無關吧?

佢同屎FD D 就撐屎嫁啦, 唔通好似連登仔咁冇朋友見人就屌咩

好心你啦
j下張相姐
都要分偽唔偽黃
開開心心打下j算啦

坦克車都正？
Btw唔會唔記得佢同deer屎來母迫到pdq全隊同經理人冇工開

你張相都好耐

嘔心偽黃 佢做過d咩啊？利用黃圈影兩張相幫自己谷人氣呃你地你地仲落答？對得住真手足？

但佢同偽黃老闆開無牌cafe

鬥夠黃未? 要玩小圈子自己返去屋企玩飽佢

縮咗水嘅

男人都岩

咁樣影就唔物化女性

做人永遠雙重標準

鍾生支持細包
細包準備復出啦

佢喺我個Fd social media post 鬧個藍絲鬧咗三 四日

我都呆咗

起碼佢夠膽出聲

又喺到鬥黃

好柒

正唔正都唔係俾你吊啦
樓豬只可以j真係慘
無人想知你j邊個呀

你老母仲撚正

拉

係唔係無牌開cafe果個？

Chill登仔真係好嘔心
鬥黃果陣有無照下自己個樣？

雞

人造人

人型豬

講緊大波 又話假波
一陣講完假波 又準備話黑lin
都幾難服侍

放心啦 果班成日唔好叫人鬥黃嘅連登仔 根本就係啲live撚 真係有出去發夢嘅點會鍾意依啲傻鳩

算係咁啦 肥得黎有波 雖然唔係啲咩靚女 望落順眼
香港啲肥婆可以又肥又無波

電子妓女

冷氣軍師

唔好鬥黃咪就係比班仆街留係屋企嘅藉口

所以成日話同路人 屌 收皮啦 唔覺得有幾同路

五一黃店周

瘦左好撚正呀

好撚正

J你就j啦
黃黃黃

無左粒墨會點
點都有陣師奶味

Rose ma比朱蛇打嗰陣 兒登仔讀中學未

真人無瘦過⋯

同問 雙方都無提起對方好耐
我以為一早散左

佢唔叫肥婆下話
頂多叫有啲肉地

不了 討論下都 metoo

仲有上年屌到間藍店道歉

電競雞應該幾好屌

想睇上年本寫真
個白滑屎忽好正

散左好耐啦

又執過嚟
死臭雞

連登仔只屌白骨精

係

電競雞 網絡黑社會
平時強調自己麻甩 塑造形象表裡不一
份人假到仆街
而且得罪佢會比佢搞到無份工
仲會比佢啲毒撚Fans埋伏麻包袋
始終私德有虧 個人心地唔好幾黃都無用
不了

依張真係世紀合照，無論人定係影嗰刻個背景

兒登仔眼中 所有女人都係雞係公廁

仲有游主任

求share

衣家興討論啲乜都屈咗你鬥黃先

你篤精就黃on9

鬥黃咁仲點有籍口食M記睇TVB

最右嗰個係咪叫米曹

事實洗撚屈咩

衣家屌人口痕去食M記 睇TVB都係鬥黃

你班撚樣使唔使比咁多負評

以前順眼d，而家個樣變到相都認唔到要睇ig名先知原來係佢

個妝唔同左又話人執過黎
白撚痴

同政治傾向無關 ......
但同錢有關
衰就衰在一班黄絲走去幫藍絲老闆 cap 水
屎生同 Rose 水喉都係藍絲

佢搞撚死左人地隊女子電競隊

真人真係瘦左
睇霍哥條VLOG係日本撞到佢
成個人真係瘦晒

右二係邊個？

㭍

拎Rose ma黎同睇cctvb比 你壞腦?

兒登d毒撚 女都未掂過 佢地識條春咩

瘦到對大波波都降左一cup

同佢講嘢條友好on9
柒頭你唔忍可以做d乜

唔知仲以為佢搞死左幾個女仔tim

好似唔止1個cup似係縮淨1個cup

佢瘦到而家要封胸 改show黑絲腳

有幾多人可以瘦人唔瘦波啊

仲係小學玩緊賓周仔

佢偽黃，咁香港有冇100個人係真係黃？

好正

好撚樣衰

好心你啦
食個飯姐
都要分偽唔偽黃
開開心心食個飯算啦

依隻馬豬撚到仆街

佢對腳好撚正
又長又白滑又有肉地

呢張真係回不去了

執太勁
波又無左
樓主果張正好多

$600貨色

波同腳 我揀腳

其實咩事

銀髮都幾正
呢排成日收埋對波波

但老牛聲

腳又唔洗睇佢...
佢都係小小肉地正

rose ma 係贏整體同麻甩
好想比佢公開處形

電子雞不啦

佢肥果時我就麻麻 出第2本寫真果時就最好丁

我畀夠千八，你搵3個嚟

拎黎丫

以佢個大肚腩同對象腿嚟講 對波可以再大啲。。。
計比例算細。。。

又鬥呀分化撚？

變左瘦馬之後對波都無埋

600齋摸佢對腳得唔得

多d去叫雞你就會明其實呢d質素真係普通到不得了

求share 你d 私伙珍藏

真人坦克車咁

屌你 假嘅籃球咁大都得啦

賣點係？

一見到標題就係諗呢張
淨低幾多個？

夠樣衰

照下你自己個毒撚樣先啦

$100都比多

黑鮑

咁又未有咁平
阿嬸都要兩舊

ig 又有新相啦屌你

見到粒死人墨就想嘔

等咗咁耐仲未有呢張

ching入坐去赤柱坐
面果幾粒脫左成年都有

屌 點解要減肥

利申：肥妹愛好者

不嬲覺得佢正
係班傻西話佢肥
心諗呢啲先正

佢有d肉先正

雖然唔覺得佢靚，仲覺得佢好雞格，好大隻
但如果佢係黃就唔好分化啦，同路人嚟
利申：絲

好心啦，真係有波就叫靚女叫女神咩

無人識，好似係毒撚

無左粒墨，唔怪之得硬係差d野咁

整容雞，不過 我

間cafe開唔到門就影下相，
諗住之前單野當無事呀??

狙擊三妓 你我有責
開返門都繼續1823呀

我發覺佢啲相成日都P到自己冇咗d墨